[civil war]點解轟區班人而家係鬧西女人，唔係干地?

你地仆街啦!!!!
而家又識鬧西女人 又唔撚屌干狗?
之前摩連奴 又話佢拆骨?!!
雙撚重標準
又唔屌果時買賣人果個!!!
而家我真係屌爆干地呀!!!!

太陽報近日披露，車路士前鋒哥斯達說出來當年車路士隊更衣室裡的一些事情。
哥斯達說道：“我當時被一些人影響了，他們私下里對主教練與隊醫的事不滿。我當時很生氣，認為他簡直就是一個壞蛋；如今我才知道他是一個多麼大度的人，壞人留在了這裡。”
“我知道他無法原諒我當年對他所做的一切，在我危難時他總是保護我，可是在他最困難的時候我卻丟給他一件訓練服。”
“我離開是因為我發現自己做錯了，他們發現我不能對這件事有清楚的認識。跟我有一樣想法的人也踢不上球，只能選擇離開。”
“願他一切都好。”如今事件的主角都離開了故事的舞台，策劃事件的人擁有了那個舞台。在足球世界裡，這樣的事情必須要面對。